係咪幾正幾索嘅女 男人都會屌厭？

妻不如妾，妾不如婢，婢不如偷，偷不如偷不着

妻不如妾，妾不如妓，妓不如偷，偷不如偷不着

波大 有腰 樣靚
唔係已經係男人追求？
寧願出去屌件豬？

刺激感

假如無偷食 純粹就係屌厭左 唔想掂 又係咩意思？

唔係 我好專一 咁有冇索女比我

未屌過香港小姐答你唔到

妻不如妾，妾不如妓，妓不如淫，淫不如淫不亂

留名

如果你覺得女人只有屌呢個作用 咁你都幾可憐

仲有咩功能?

仲有令你地智力下降既功能

新鮮感

意思係你日日打機都會打到厭，你試吓隔一個禮拜唔打再打返即刻正好多

比著你 日日屌 一年 一定厭

純文字討論？

呢樣唔係女人覺得 係男人覺得

唔會 中意打機嘅人 日日打 一日打三五七個鐘都會有條癮想打 但屌閪就唔同

但係都想轉下game

所以結論就係條女幾正都會屌到厭
寧願打飛機/屌條無咁正嘅女？
正如玩得耐一隻game 都會寧願去打隻無咁好玩嘅？

打機有得轉game呢

咁係咪有條大波妹比你 要你一世正係准屌佢 你都唔會答應？

欣宜